【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

「將軍澳反送中大遊行」延期至8月4日之公告

七月二十一日遊行過後，示威者於中聯辦外聚集抗議，經歷於西環至上環一帶發生的武力清場，短短數小時警方在未有作出警告下發射數十枚催淚彈及橡膠子彈，罔顧示威者、記者、急救人員之生死。同時在元朗地區，疑似黑社會背景的白衣人群以鐵通、木棍、甚至刀具肆意襲擊示威者及普通市民，警察未盡己任保護市民，警署落閘，更對白衣暴徒的行徑視若無睹，充分展現何謂警黑合作。

香港人同心、同根，我們這一夜都悲憤交加，徹夜無眠。我們一眾搞手連日來籌備728將軍澳遊行之事宜，目的始終是五大訴求、反紅媒，槍口對準無能政權。元朗事件不單是一宗地區黑社會暴力事件，問題根源始終是這個無恥得與黑社會齊手打壓示威者的政權。

我們感謝將軍澳人連日來對遊行的支持，亦為延期深感抱歉。但香港十八區本是一家，727光復元朗，為免人手、物資分薄。
原訂於7月28日舉行之將軍澳反送中大遊行將改至8月4日，望各位見諒並繼續支持。

將軍澳人示威過後尚能安全回家，元朗人卻要飽受黑白恐怖之苦。我們不能向白色恐佈屈服，只願各人於來臨的示威都平安歸家，不論勇武或是和理非，我們都是勇敢的抗爭者。

將軍澳反送中大遊行主辦方上

將軍澳反送中大遊行channel

大家，8月4日見

推

多謝西環、將軍澳讓路

應份既

8月4日見
我無野講

Push

推爆

到時見

西環都係8月4

繼續東西合壁

推啊！

推！

西環都宣佈左?見唔到既

香港加油 反紅媒!
香港 雙普選

YES，

點解唔出年先搞？

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
🥳804 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

同鄉幫手推

將軍澳人港島人主場
推推推

冇follow西環grp冇留意添
繼續東西夾擊

push

8月4
香港人一齊行

收皮啦屌你老母

我個名❤️ 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

有勞將軍了！

8 4 將軍澳見

727 元朗見

再推

幫推

PUSH

推一推

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

終於成事了，小心鄉黑搞事，提前釘定D議員辦事處，權貴派據點，放定眼KEEP CONTACT

將軍澳撚表示參加 大家來了我帶路

推上熱門啦

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場
727 元朗
84 將軍澳

反黑5大訴求

將軍澳遊行 = 鬼

邊撚到鬼？講嚟聽下

得一條路通到尾
寶琳站，坑口站，將軍澳站
調景嶺站，油塘
真係得和平遊行，無得玩野

你想玩啲咩而家做緊嘅係遍地開花

[b]五大訴求[/b]1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

okok

727入元朗
804入將軍澳

8月4見

反紅媒

我冇嘢講

好, 集中精神體力 727 去元朗遊行 反黑 + 撤回送中 + 獨立調查委員會

[推post]唔好再入去個啲膠POST分化POST批鬥POST同FAKE NEWS屌鬼住，阻到正經POST，理返正經野先啦
黑警無預警丟煙開槍打手足開撚左三十幾槍呀！
堆仆街黑社會見人就打呀！仲有仆街黑警照住呀！

覆POST之前諗真啲先！
獨立思考！唔好完全盡信正負評！

光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[/推post]

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

我無嘢講

推
到時見

將軍澳友 Assemble!

擁呀

光復香港 時代革命

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

光復香港 時代革命！

Pish

暫定 （可更改）

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

撞左西環喎

幫手推到大家都知

連登仔明白未? 要完全脫離共產黨先會有出路?

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

7.27元朗見

8.4 將軍澳西環見

4/8/2019 將軍澳

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

Pish
4/8見

tko

粉拳一推

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

點解係8月4日？

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

去完將軍澳再去西環

其實去將軍澳好易失焦 既然嚟得我建議係打反紅媒同五大訴求做示威嘅目標 但唔好入電視城 照原定路線

利申 將軍澳居民

1.將軍澳無港共政府嘅辦公室之類 除咗警署 無咩針對性
2.遊行終點係單車公園 佔領留守嘅作用不大
3.將軍澳小路商場都多四通八達 單車公園對佢哋影響唔大佢哋肯定會拖時間

84見

推
726機場
7.27元朗
7.28上環

本身728去唔到，依家84就去到喇

元朗有事
將軍澳一定會幫手

香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

唔該晒西環將軍澳手足
支援完元朗我地全部手足會番番嚟繼續幫手
一方有難 八方支援

申請咗不反對未？

途經商場，會唔會遞請願信，要求大電視永遠停播TVB?

不如等你老母死左先搞啦仆街

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

將軍澳人推POST！
追究721黑警上環濫暴！

將軍澳

推呀呀

可以順路買防具

將軍澳普遍偏黃, 大家要加油

726機場
727元朗
84將軍澳

pish

點解香港人既時間表會咁混亂

<自發追悼香港民主之父李鵬同志>

Q1： 呢個悼念會又會唔會令到我地嘅焦點被模糊？
A1: 李鵬同志他一聲令下清場，開始了香港的民主運動， 引發了香港第一個百萬人遊行，實為民主之父， 為香港泛民主派一眾景仰嘅對象。 悼念李同志， 並為李同探作出嘅貢獻獻上最崇高嘅致敬乃合情合理。
希望黎到集會嘅港人都將共產黨帶比我地嘅教訓銘記在心：沒有調查就沒有發言權 - 毛澤東主席(1930）
堅守五大訴求，要求成立獨立調查委員會，徹查自6月9日以來警方濫暴罪行，問責官員必須下台。

Q2: 何時何地何人？
A2: 港人對李同志之歿深感傷痛，定於星期六下午3時假元朗水邊街遊樂場舉辦公眾悼念活動。
由於是次活動純粹自發，並沒有所謂大台，希望有市民可自發於兩點起，甚至更早時間到場，自備花圈、奠儀、A0size大頭貼等祭祀儀具幫忙佈置場地。
悼念活動不限於中式奠儀， 歡迎大家自發以自己喜愛嘅宗教唔識去導念李同志，基督徒朋友可以唱聖詩或為李同志及其黨友代禱。

Q3: 會唔會犯法架？
A3:此活動完全為宗教集會目的而聚集，並非用作殯儀用途，絕對不受公安條例所監管，公眾可安全參加。
現附上公安條例節錄
集會 (meeting)指任何經召集或組織而舉行的聚集或集結，而該聚集或集結是以討論一般公眾人士或某一類公眾人士感興趣或關注的問題或事項為目的，或是以在該等問題或事項上表達意見為目的，並包括當中有人為以上目的而在現場負責控制或領導，或企圖為以上目的而在現場負責控制或領導的任何聚集或集結，不論此等聚集或集結事先有無經過召集或組織；但完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結，則不包括在內 ——
(a)
為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結；
溫馨提醒

Q4: 改做宗教集會，係咪等於間接承認警察可以限制遊行權利？
A4: 兩者並不共存。是次宗教集會純為悼念李同志，並感激李同志為香港民主自由作出的貢獻，與原本727反恐遊行並無直接或間接關係。據本人所知，727反恐遊行發起人鍾先生會就遊行被警方反對作出上訴，本人謹在此祝鍾先生馬到功成，希望727反恐遊行可以如期舉行。

最後就住香港近日局勢為大家送上一句毛主席嘅說話：
星星之火，可以燎原。

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

點解要係將軍澳搞遊行？

我要見律師 我要食野 我要去醫院 我要投訴你

推！！

推! 等多人知道將軍澳8月4去

推
光復香港 時代革命

Push!!!

推 要行埋去康城

倔頭路喎師兄
入到去死梗

推呀 完全被無視

垃圾屋苑搞我地連儂牆喎

推推

將軍澳遊行不要成為condom呀

支持一定去

將軍澳西環遊行不是condom

推，

推 要齊心

將軍澳遊行一定要以反紅媒為主題

想問下條路線點行？

推，大家討論下細節

警犬會唔會出不反對通知書？

有閪人理佢咩
有膽就宵禁

所有人都要岀黎
不旅棄 不絕望 堅持五大訴求

推商場陣戰場

兩個都想去，有啲難揀

Why not both?

留意返時間 上場集合130 下場集合400

推
btw有冇時間 路線/集合地點
同不反對通知書

Push, 同問

sor手殘碌到個負皮

推將軍澳

光復香港
時代革命

認真和理非唔該
8.5罷工

有無新路線圖，仲用緊728個張

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

呢張?

Yup,係咪和理非主場
完全無位值得攻

8.4見

同沙田一樣，但地理上衰過沙田

去到呢個位，我諗已經無分和理非同勇武

有不反？

無位守，係得文曲里公園可以籠城

推返上熱門

去到終點就搭地鐵、巴士、小巴走

冇乜野值得留戀

留力5/8仲好

推呀

PISH

注意同日下場西環

推 TKO-ers 8月4見

搞手話要招糾察，唔夠人

將軍澳反送中大遊行channel

要俾TKO藍絲見識吓黨衛軍既威力，間接文宣

問心一句，你死留真係會俾到壓力政府咩
你睇下拉幾百人之後係佢地開心D定示威者開心D
其實一齊出來，即時一齊走，
俾政府既壓力咪仲大，點解大家唔好好諗下。

幫手推

今次試下一齊轉場一齊散啦

終於到我地將軍澳出場啦

同日仲有港島西遊行？

下午1點半寶翠公園集合

8月4日

不如搵人再開個post講啦
其他post有講到8月4 7區集會但係冇將軍澳
而家消息有啲亂 搵人整理下仲好

有不反對通知書咩？糾咩察

不反對通知書要報有幾多糾察上去架
鍾建平果次已經話呢個係反對理由

不反對通知書通常係遊行前一兩日先出

【生於亂世，有種責任】將軍澳人｜8月4日｜不撤不散

我會罷工

推呀
如箭在弦
各路人馬過黎幫拖呀

8月4 將軍澳 西環
8月5罷工

對外入寶琳既交通

集口地點: 寶翠公園
港鐵寶琳站C出口步行約9分鐘就到

巴士
290/290A 荃灣至彩明, 荃灣, 葵涌, 黃大仙, 彩虹, 順利(290A), 秀茂坪西(290A)可以坐到富麗花園站落車步行約3分鐘到寶翠公園
290X 荃灣至康城, 荃灣, 葵涌, 黃大仙, 彩虹, 安達可以坐到富麗花園站落車步行約3分鐘到寶翠公園
98D 尖東至坑口北, 尖東, 尖沙咀, 佐敦, 九龍灣國際展貿中心可以坐到寶儉樓站落車步行約5分鐘到寶翠公園
98C 美孚至坑口北, 美孚, 荔枝角, 長沙灣, 深水埗, 太子, 旺角, 亞皆老街, 九龍城可以坐到寶林消防局步行約5分鐘到寶翠公園
297 紅磡碼頭至坑口北, 紅磡碼頭, 馬頭圍道, 土瓜灣, 九龍城, 九龍灣商貿區可以坐到寶儉樓站落車步行約5分鐘到寶翠公園
798 火炭至調景嶺站, 火炭, 沙田, 沙田圍, 大老山隧道可以坐到寶儉樓站落車步行約5分鐘到寶翠公園
98A 牛頭角至坑口北, 牛頭角, 觀塘, 秀茂坪東, 寶達可以坐到寶林消防局步行約5分鐘到寶翠公園
93A 觀塘碼頭至寶林, 觀塘碼頭, 觀塘, 秀茂坪可以坐到寶林消防局步行約5分鐘到寶翠公園
93K 旺角東站至寶林, 旺角東, 油麻地, 土瓜灣, 九龍城, 九龍灣, 牛頭角, 觀塘, 秀茂坪東, 寶達可以坐到寶林消防局步行約5分鐘到寶翠公園
690 中環交易廣場至康盛花園, 中環, 金鐘, 灣仔, 銅鑼灣, 天后, 炮台山, 北角, 藍田可以坐到寶仁樓行約3分鐘到寶翠公園
694 小西灣至調景嶺站, 小西灣, 柴灣, 筲箕灣, 西灣河, 藍田可以坐到怡心園步行約5分鐘到寶翠公園
A29 機場至寶琳站, 機場, 港珠澳大橋, 黃大仙, 鑽石山, 彩虹, 九龍灣, 牛頭角, 觀塘可以坐到寶琳站步行約9分鐘到寶翠公園
E22A 機場至康盛花園, 機場, 國泰城, 空運中心, 東涌, 黃大仙, 鑽石山, 彩虹, 九龍灣, 牛頭角, 觀塘可以坐到寶仁樓行約3分鐘到寶翠公園
91M 鑽石山至寶林 鑽石山, 彩虹, 順利, 井欄樹, 科技大學可以坐到寶琳站步行約9分鐘到寶翠公園

小巴
10M 觀塘同仁街至慧安園, 觀塘一直坐到總站落步行約2分鐘到寶翠公園
105 土瓜灣高山劇場至康盛花園, 土瓜灣高山劇場, 土瓜灣, 九龍城可以坐到寶儉樓站落車步行約5分鐘到寶翠公園
111 新蒲崗至寶林, 新蒲崗, 彩虹道, 四美街, 九龍灣國際展貿中心可以坐到寶林消防局步行約5分鐘到寶翠公園
12 西貢碼頭至寶林, 西貢, 科技大學, 順利, 秀茂坪西可以坐到寶林消防局步行約5分鐘到寶翠公園

有反對通知書嗎？

8月5

8月4

推 要多啲人知

3號有無？

同問
而家要好小心 唔好比位人入
跟遊行路線 佢都無借口攪你

將軍澳遊行 ? wfc